[有圖]屌那星頭先喺巴士錫咗呀叔一啖

是咁的，頭先搭巴士，搭著部舊式嘅，啫係左右一字排開櫈咁。咁本身都急急地屎，一到站就急住落車，點知對面個呀叔就同一時間起身，你知個走廊位窄過小剛隻眼㗎啦，咁就錫撚咗落去。下次俾我見到佢實屌到佢飛起，初吻就咁俾咗個呀叔

我同呀叔示意圖

0/10

On9/10

下次俾我見到佢實屌到佢飛起

我見到

love harry love

真定假

真人真事

gay po

實情係樓主一吻定情，覺得唔夠喉要屌返佢一鑊，藉機開post尋人

扮m9

明明就中意個阿叔

圖你老母

自拍都無張 你唔好話大波靚女

-1/10

自己唔小心有咩好屌。。

on/9

好唔開心 有冇多啲笑話

祝有情人終成眷屬

仲有咁既座位既巴士咩

有

你不如話奇蹟插入

唔知你做乜鳩